[突發]陳茂波終於搵到中美貿易戰源頭！

原來係香港呢兩個月嘅抗爭！
佢將香港近期所有差嘅經濟數據都入晒示威者數！
香港政府係偷換概念之王

推比更多人知道呢個驚天大秘密！

700萬人攪死13億人

林奠一開mic，
HSI再急跌更多

成個世界都圍住香港轉

Brexit都係我地抗爭影響

佢識撚經濟咩

屈氏：佔中嘅蝴蝶效應

係70幾億
貿易戰影響入哂香港人數
香港人搞壞全球經濟

咁高人工養個豬腦

推

其實係佔中遺留落黎既問題

源頭係反送中推手 咪即係佢老闆囉

中國經濟差搞到冇增長
講到示威令到經濟冇增長

林鄭成功操控股市
學左Trump

勁 有錢邊個唔想搵

經濟奇材

政府又贏！